同男朋友去旅行plan行程 搞到好唔開心

同男朋友去旅行，一齊plan 行程，本應是開心事。我搵哂所有資料，搭咩車，幾多錢，去咩景點，整左個excel 表俾佢，同佢面對面講左成個行程幾次！佢竟然而家同我講一啲我一早已講過俾佢知嘅野，當新野同我講一次，仲話以為我唔知！咁即係之前同佢講嘅野佢根本無心聽，無理過我，我仲浪費左咁多時間同佢解釋啲野，到頭來佢根本無睇過我個表！我好傷心⋯而家唔想同佢講野！

清Ho ball

分手啦

分手囉

關我撚事咩貼係連登托柒
貼上fb呃like啦

屌你老母

同我去好過拉

佢想同你仆野咋！你估真係去旅行咩？

旅行plan行程簡單係on9

有機票有酒店，去到靠感覺玩先係真正旅行

平時都有得扑啦

又撚狗

我都係想到時唔洗嘥時間搵地方姐

唔明😂

sis小心呀

去邊

朴Ching好波

Ho ball

禾系小妹

好想同女朋友去旅行，瘋狂做愛

魅上照

我會架啦

冰島